[有冇識法律嘅巴打] 想同屋企人脫離關係

thx

如果要上庭搞 唔知使唔使錢呢

佢有咩目的？

過咗十八歲 你中意做乜鳩都唔關家長事
滋擾你係第二回事

幫推等樓下法律巴絲
印象中冇具法律約束力嘅方法
佢手上仲有無你嘅出世紙？無就恭喜你 佢做唔到啲乜嘢

脫離左就搞唔到你？

點解唔直接報警？

香港好似無得脫

你可以考慮登報出聲明

講係咁講

你想脫離做咩？
法律上父母嘅仔女嘅關係冇改得改變
所謂登報係等啲知道你唔再認佢哋係父母
唔好追我數之類

但登報冇法律效力 即係冇用。。

申請禁制令禁制佢騷擾你
同行近你50米範圍之內先

咁呢啲一定唔好俾佢
唔知會唔會影響你自己買樓

所謂登報係等啲人知道你唔再認佢哋係父母

需由法庭處理

理論上，法庭擁有加減家庭成員的權力，一般適用於養子，即使沒有血緣關係仍可向法庭申請成為合法兒子。反之亦然，要真正脫離父子關係唯有遁法庭途徑，但陸偉雄指法庭不會鼓勵市民脫離關係。法官面對脫離關係的個案，往往要了解其背後動機才能作出裁決，例如，若脫離關係的目的是逃避法律責住如追債，法庭絕不會接納。

喺支那01 見個律師咁講

冇你簽名冇可能做到 唔驚

我都想知會唔會影響

佢冒簽都冇人知啦 支那狗有咩做唔出

18歲未

咁佢已經無權代你簽名，有咩就舉發佢虛假文書

會唔會到我買樓嗰下先發現佢搞搞陣